小學果陣幫個朋友扭蛋

佢一抽入魂
我一抽出垃圾
之後既事,你懂的

對唔撚住

懂你老母臭閪
你老豆就老懞懂